(黃子華) 《棟篤特工》被TVB封殺

由於《棟篤特工》同是蕭定一投資，無綫沒派員到場採訪，雖然少了宣傳，但子華覺得最重要靠自己。他稱：「以前我開騷前，無綫就重播我的劇，很多人以為夾定，後來我再做騷，無播我的劇都收得。」

佘詩曼之前演出電影版《十月初五的月光》，因超時補水問題，令無綫向蕭定一公司興訟，談到官司進展，她說：「交晒畀公司處理。（《棟篤特工》係蕭定一公司，怕唔怕少咗TVB呢個平台宣傳？）子華話齋，都要靠自己實力，而仲有你哋報紙嘛，觀眾都會知道我哋套戲嘅消息！」

======================================
@龍劍飛V: 黃子華、佘詩曼、鄭詩君等今日去到荃灣荃新天地出席電影《棟篤特工》宣傳活動，今次電影嘅投資方屬蕭定一公司，因為與TVB有官司糾紛，所以套戲到o依家都唔可以喺TVB宣傳，子華回應：「多年前，我每次做棟篤笑，TVB咁啱播我啲劇，朋友話TVB錫我幫我宣傳，我同人講冇夾定，後尾我做騷無劇播，做人最後都係靠自己，你唔得邊個都幫你唔到。」子華透露情人節會團年，慶祝晒所有嘢。至於阿佘就話：「官司係公司同公司之間嘅事，對我冇直接影響，今次係電影，最緊要大家買飛入場，我對子華有信心。」
(圖10-17)

撐你啊子華

黃子華+余c慢拍電影

想唔毒死都幾難

余c慢連續兩套電影票房破千萬 (係香港)

票房毒藥

大家起覺得TVB個名響d定黃子華個名響d？

唔係邊個響唔響啲既問題
而係而家宣傳電影根本就唔係tvb主導
冇話冇左tvb就即刻仆硬

On9

好老實我知有呢套戲係因為係fb見到 之後就係登見到 剩係呢兩到都應該夠 反而後生仔都唔睇電視 tvb宣傳與否都無關係個人認為

TVB宣傳咪又係廢青閒晴同東張西望
搵鬼睇咩

講真
客源都唔同啦 TVB根本係俾師奶睇
唔否認有其他 例如學生之類
但係睇得子華嘅 我覺得都唔會係追開TVB個班啦

入場一次當支持子華

根本就冇影響
情人節優先場已經爆左好多場

子華都係靠TVB先俾大眾認識

岩牙，子華fans全部都系哲學家有深度高品味， 睇開存在主義卡繆。佢地林狗都唔睇話冇深度，冇得思考，又典會睇tbb 呢

唔講唔知黃子華原來一直都係TVB做楝篤笑

好撚小家

睇返一蚊雞保鏢 好撚好笑

00後？

依家太多人唔知子華邊樹起家

你意思係TVB宣唔宣都一樣
人地既意思都係話TVB廢左
都唔知你話人ON9做乜撚

佢唔講我都唔知娛樂圈血肉屎係TVB播

點都會入場支持下

子華假假地都幫tvb拎過50點呀
咁都無情講

咪就係

子華幫tvb拍每一套都咁收得

Tvb垃圾

一蚊雞

男親女愛仍然係必備劇集

人地發哥星爺劉華都係靠cctvb先俾大眾認識架
做人一定要飲水思源 無cctvb食得屎啦班明星係咪咁樣？

講真 你覺得林咩咩可以同黃子華比？

係我衰又唔夠衰

分分鐘依家啲人睇佢開show以為真係講笑話 一係聽完唔識笑唔明白

話知蕭定一 tvb定邊鬼個
有子華
我一定入場睇

子華喺紅館搞棟篤笑都還好

宜家舞台劇沒落 觀眾睇電影又睇卡司
講歐錦棠好多人都以為只係無線8點檔藝人
但事實係人哋有超過二十年話劇經驗

子華哥今時今日使撚靠你cctvb

雖然毒藥 但到而家都仲會上youtube重溫

正解

早廿年網絡未有咁發達時就可能驚，而家，撚有人睇你間垃圾電視台咩

買左飛了

你tvb頒視帝比子華
佢連到都唔到就知邊個係莊邊個係閒啦
黃秋生都要去左先有獎
子華就彩你都哂氣

tvb咪又係要比視帝子華
仲要串到唔喺現場要特登打比佢
根本無人希罕過佢頒嘅濕鳩獎同宣傳
香港仲睇電視?
出面個世界大把高質節目同劇集
就算幾多人吹捧TVB拍左咩黑馬劇集
都只係因為個垃圾台拍幾十套先得幾套係有質素
咪撚講個台做CG特效同取景
你老母真係算撚數啦
HKTV嘅劇雖然未係最好
但已經完勝TVB
真係以為TVB大撚晒咩
都唔講成個台有幾多反智事

好快有娛樂圈血肉史3 聽

講真，子華的電影水平一般，希望今次爭氣。

呀林生D笑話講完得自己笑,嗰次有線唔知乜台播,睇左廿分鐘即刻有PTSD

咪傻啦 師奶都睇子華嫁

子華吸引到師奶觀眾, TVB居功不少

如果無TVB, 黃子華既大眾知名度可能跟謝君豪差唔多....

事實上好多人響TVB睇到 黃子華 狀王宋世傑,男親女愛，
之後先鍾意黃子華，再追哂返佢D棟篤笑。

Facebook post 得啦，黃子華個名都夠做。支持黃子華

正確，互惠互利啦，
例如 黃浩信/蕭正楠/農夫/BOB 以前都係浮浮沉沉，入左tvb後，紅左好多，身價都升左好多。

其他電視台有採訪咪得

你係咪分唔清黃子華同黃日華呀?

岩布仙尼都係靠亞視先紅到

我都好憎垃圾TVB 但以前黎講 TVB真係有份出黃子華比大眾認識

男親女愛直頭係代表作 幾多人因為咁樣先識佢提高知名度

當年TVB真係唔講得少個影響力

最初搞樂隊果時 有幾多人留意？
Talk show都未去到普及全港程度

佢係好有料 但無人幫佢宣傳只會懷才不遇

嚴格上 係睇好佢推薦佢個位好似唔知編劇定監制既功勞

南海謝君豪宜家喺大陸電視圈撈得唔錯
始終係有料到嘅

但係喺香港就真係得自己人識佢啦

本來覺得係垃圾片無打算睇

吖屌你依家又有興趣入場喎

仆街啦TVB

點都會睇

睇個trailer都feel到爛爛地
到時睇下d評語先再決定入唔入場睇

而家講緊宣傳電影洗唔洗靠tvb
成班人就係到講成名個時
咁梁朝偉，任達華，劉德華出戲洗唔洗又冠名多謝tvb先呀

一早知佢有戲上 仲洗撚靠tvb啲娛樂報導咩
去巴士站買廣告位貼海報有效東張西望多多聲
啲網媒又報又share 而家係差在香港人行入場睇個下

其實你未當黃子華 好似陳奕迅咁 哩啲早期上到神檯只係靠往績來吸引觀眾 你有幾可見Eason 喺TVB 有宣傳 未又係場場演唱會都爆 反而電影仆直 因為印象eason唔係做戲料 男神佢都係靠套版印象

奇怪點解d 人掉轉黎講，子華難道無幫tvb賺錢?

依家呢個年代仲有得封殺？ 乜仲有人睇tvb? 呢個一定要推

你係咪調撚轉左啊 佢初初想拍劇但係只可以做茄呢啡，之後唔甘心走去做棟篤笑，點知做紅左調轉tvb搵佢拍劇，佢帶挈翻tvb拎50點收視喎

到今日先知道 黃子華係TVB帶紅 笑左

人地係鬚根show/自己棟篤笑紅出黎，班tvb打手以為男親女愛捧紅左佢

如果蕭定一拍建國大業...咁宣唔宣傳好
好亂呀媽！

想問 marvel 其實有無係TVB落廣告

睇左 套戲幾多星

Tvb打手無個高汁

啲人根本唔識黃子華 剩係知佢千禧後無綫既劇

下次上維基做好功課先黎駁咀啦

話子華係tvb先紅睇返娛樂圈血淚史先啦

睇得明先算啦 早期個啲真係到咁上下先知佢到底講咩

講真 我覺得話黃子華靠TVB / TVB靠黃子華果兩班人都On99
黃子華做棟篤笑果震, TVB根本無咩支持 機會都無比
完全係佢拍戲,拍劇唔掂想走人, 所以搏埋呢鋪

然後TVB搵佢拍男親女愛果震, 我覺得係因為佢拍完宋世傑
個Look又夠麻甩,所以先至岩呢個角色 / 張達明檔期唔岩
係套男親女愛 我覺得tvb 同佢carry到先至有咁既效果
TVB果時好多人都話佢鐘意改劇本/即場爆肚
如果佢同TVB關係好,就唔會之後隔左咁耐先再拍劇啦

不過我覺得係子華之前D Show無咩避忌
所以TVB先唔係咁樣搵佢拍劇
慘就慘在子華拍劇有保證,所以先至搵佢拍莫作棟同奸人堅

垃圾先要靠Tvb搵食
一踏出電視城就唔好望番轉頭喇

你睇下張家輝，古天樂，劉青雲
太靚仔太離地？
再睇下王祖藍
直頭做埋老細請人拍劇

子華而家邊駛理tbb

識得子華都20尾了應該

推下先

男親女愛係幫到佢擴大觀眾緣啫
本身就大把人鍾意睇佢楝篤笑

秋前算賬我覺得係超正

睇落都係爛片
子華度嘅都係咁話

弊在子華娘家唔撐佢呢

果震

所以細心留意佢D gag從來唔敢拎TVB 開玩笑

假假地幫 共產黨 建國立業既人你估下佢地咩下場

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
其他電視台有採訪你都唔知la

對香港人黎講，系

中國藝人：先謝國家（共產黨）
香港藝人：先謝無線（ＴＶＢ）

果陣佢同泳兒做棟篤笑

近廿年
曾經系亞視落廣告既電影
數埋唔超過個位數
你話呢

大把戲冇喺tvb宣傳都收得啦

不過我覺得呢套戲唔收得唔關有冇tvb事 而係睇條trailer都唔吸引

佢拎男主角串鳩過TVB？

劉青雲又好難係靚仔同離地

以前電視台真係好緊要，因為要儲觀眾緣，基本上做開舞台劇嗰班都要出下鏡先有人識
雖然謝君豪冇係TVB點拍過，但人地好早已經番大陸拍劇

好老實條trailer真係好唔吸引，黃百鳴feel
利申：子華fans, 認為佢最好戲嗰套係大陸套《非常公民》

乜太野有波多野結衣架咩
搵到佢來宣傳可能好過係TVB

黃子華話個劇本寫左兩年改到去第十稿

憑呢點我會入場睇佢嘅用心

近年套套都有喎

黃子華扲梗影帝

睇開tvb班c9會鬼買飛入戲院睇戲咩

賀歲大把c9入場

所以賭屎城風雲先咁撚賣得

咁係因為有周潤發劉德華張家輝姐 啲師奶以前個年代就係睇佢地

支持

留意返
係票房毒藥s

今年都已經冇咩賀歲片 如果呢套都唔收得 以後唔駛拍電影都得

收嗲啦CCTVB打手
人地靠自己打出黎嫁
靠TVB食左屎喇

靠CCTvB！？？真心定假膠

仲tvb, out唔out 呀

認真
如果係支持粵語、支持本土電影一定要入場睇
否則以後得返王晶拍「港產片」真係唔好呻

對套戲冇咩期望，但會入場睇

嗱 呢啲咪叫識英文咯

今日去睇

優先場

今次電影嘅投資方屬蕭定一公司，因為與TVB有官司糾紛，所以套戲到o依家都唔可以喺TVB宣傳

又係你D垃圾標題黨
明明係蕭定一公司被TVB封殺
講到好似黃子華被TVB封殺

我一定會入場睇

又比連登仔捧玩完了

開畫首日應該已經係一蚊雞保標總票房十倍

好多人明知佢係爛片都去睇